# Ordre des module de PLASMUD
L'ordre de chargement des plugins est important. Il faut charger en premier
les assets. Certains plugins nécessitent d'avoir accès aux blueprints pour pouvoir
travailler dessus...
En tout cas ça été le cas pour ADVD205E.